<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Archive on Hraj Ascension!</title>
    <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/</link>
    <description>Recent content in Archive on Hraj Ascension!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Apr 2018 12:57:24 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Nové dáta</title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/newdata/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 12:57:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/newdata/</guid>
      <description>Naša stránka sa zaoberá stolnou hrou Ascension. V lekcii 7 máme pridať nový post s dátami voľne dostupnými, ktoré môžeme využiť na našom webe.
Zdroje, ktoré využijeme:
 https://en.wikipedia.org/wiki/Board_game - Zdroj z wikipedie pod licenciou Creative Commons. Obsahuje informácie o stolných hrách.
 https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_board_games - Opäť zdroj z wikipedie pod Creative Commons licenciou - je to zoznam známych stolných hier.
 https://boardgames.stackexchange.com/ - licencované pod cc by-sa 3.0 with attribution required, to znamená, že obsah musí byť označený, musíme odkazovať na pôvodnú stránku, ukázať mená autorov a linky na ich profily - zdá sa to zložité, ale je to v poriadku a je to jedna z mála stránok, ktoré vôbec dovoľujú zdieľanie ich obsahu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team</title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/team/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Apr 2018 13:21:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/team/</guid>
      <description>Sme tri šikovné študentky KISKu, preto vznikol tento projekt. Snáď sa Vám bude páčiť!
Členovia projektu Mária Sadecká Nápad na tému Hraj Ascension! mi skrsol v hlave veľmi spontánne. Keďže som si túto hru veľmi obľúbila a baví ma, napadlo mi, že nie je odveci, aby som sa jej venovala viac.
Navyše mám super spolupracovníčky, takže je to o to väčšia sranda!
Vendula Pavková  zajímavé téma když vydržím - - &amp;gt; udělám tenhle předmět práce s fajn kolektivem  Veronika Vobořilová Každý člověk by si měl někdy odpočinout od práce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ascension: Year One Collector&#39;s Edition</title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/prispevek/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 12:01:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/prispevek/</guid>
      <description>Ascension: Year One Collector&amp;rsquo;s Edition &amp;ldquo;Ascension: Year One Collector&amp;rsquo;s Edition&amp;rdquo; je sběratelskou edicí obsahující všech 346 karet. Karty mají nové rámečky s povrchovou úpravou z prémiové fólie a patří mezi &amp;ldquo;top&amp;rdquo; sběratelský kousek v jakékoli Ascencion kolekci.
Tato sada zahrnuje:
1. Chronicle of the Godslayer
2. Ascension: Return of the Fallen King
3. Rat King Theme Pack, Rat Queen Theme Pack
4. Samael Claus Theme pack
5. Leprechaun Theme Pack and the entire first year of promo cards!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hraj Ascension</title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/nazev/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 12:01:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/nazev/</guid>
      <description>Vybrala som tento vložený obsah, pretože by to mohlo byť užitočné úvodné tematické video k našej téme - Hraj Ascension! (stolná hra).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>All albums of The Beatles</title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/another-post/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/another-post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;This is just another post. And it illustrates a mighty functionality.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to Hugo!</title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</guid>
      <description>You’ll find this post in your content/post directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run command hugo server, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.
To add new posts, simply add a file in the content/post directory that follows the convention name-of-post.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/clanek/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/clanek/</guid>
      <description>+&amp;mdash; +title: &amp;ldquo;Testujeme Ascension: Deckbuilding Game na Steame&amp;rdquo; +date: 2018-05-01T12:57:24+02:00 +draft: false +&amp;mdash; +Dnes sme sa rozhodli, že je čas otestovať si Ascension ako aplikáciu na Steame. Hra Ascension: Deckbuilding Game je v 51% zľave do 2.5.2018, takže ešte máte čas nakúpiť si hru aj Vy. + +Hra Ascension na Steame bola ocenená ako 2011 Golden Geek award winner (Best Mobile/Handheld Game). To už sa možno zdá celkom dávno, ale hra je stále pomerne populárna, a tým, že aj mne sa darí rozširovať hru medzi kamarátov, je to nenápadné dostávanie hry Ascension do sveta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>