<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Hraj Ascension!</title>
    <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/</link>
    <description>Recent content in Home on Hraj Ascension!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Apr 2018 13:21:27 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://lostpeanut.github.io/hugo-start/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Team</title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/team/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Apr 2018 13:21:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/team/</guid>
      <description>Sme tri šikovné študentky KISKu, preto vznikol tento projekt. Snáď sa Vám bude páčiť!
Členovia projektu Mária Sadecká Nápad na tému Hraj Ascension! mi skrsol v hlave veľmi spontánne. Keďže som si túto hru veľmi obľúbila a baví ma, napadlo mi, že nie je odveci, aby som sa jej venovala viac.
Navyše mám super spolupracovníčky, takže je to o to väčšia sranda!
Vendula Pavková  zajímavé téma když vydržím - - &amp;gt; udělám tenhle předmět práce s fajn kolektivem  Veronika Vobořilová Každý člověk by si měl někdy odpočinout od práce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hraj Ascension</title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/nazev/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 12:01:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/nazev/</guid>
      <description>Vybrala som tento vložený obsah, pretože by to mohlo byť užitočné úvodné tematické video k našej téme - Hraj Ascension! (stolná hra).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>All albums of The Beatles</title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/another-post/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/another-post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;This is just another post. And it illustrates a mighty functionality.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to Hugo!</title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</guid>
      <description>You’ll find this post in your content/post directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run command hugo server, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.
To add new posts, simply add a file in the content/post directory that follows the convention name-of-post.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O projekte</title>
      <link>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lostpeanut.github.io/hugo-start/about/</guid>
      <description>Hraj Ascension! Cieľ webu Chceme českú spoločnosť oboznámiť s kartovou hrou Ascension, ktorá sa u nás nepreslávila natoľko, ako napríklad karty Magic a podobne. Chceme vytvoriť web, ktorý čitateľov uvedie do problematiky, v čom sú stolné hry užitočné, a potom sa chceme zamerať na hru Ascension – na jej históriu, pravidlá, decky, karty, tipy, triky a užitočné weby, ktoré priblížia viac do hĺbky celú problematiku. Veríme, že niekoho to zaujme a pridá sa do skupiny hráčov.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>